曬超性感泳照吸負評 欣宜反擊網絡欺凌無恥 超蓮拒再發比堅尼照

日前欣宜於IG發布Big爆上圍泳照，由於效果震撼，所以花生友們勁彈兼喪派負評，昨晨欣宜先後在社交網回應，聲稱懶理他人惡言，又寸爆黑心網民唔識玩IG Stories及Snapchat，很多粉絲力挺欣宜，高呼她做自己已足夠！

身形略胖的欣宜崇尚自然美，去年唱出《女神》為肥人平反。她對自己亦充滿自信，經常在社交網發布性感照。日前，她於IG上載事業綫深長的性感泳照，迅即在網上激起千重浪，很多人勁彈她的上圍太震撼受不了。其後照片忽然不見，原來她以IG Stories分享照片，24小時後便自動消失，而並非抵受不住網友負評才刪除。

超蓮拒再發比堅尼照

昨晨，她先後在社交網還擊，除了聲稱自己內心的火比身邊的火強，又hashtag「SHAMELESS」（無恥），矛頭直指一班毒舌網民。其後，她寸爆唔識玩IG Stories及Snapchat的人︰「他們不想看到，但當他們不可再笑的時候就會發瘋。」

很多網友對欣宜被網上欺凌亦送上鼓勵，叮囑她不用理會世俗眼光。此外，日前何超蓮與三位閨蜜到布吉慶生，事後她與好友先後在IG上載三點式背面照及正面照，盡見賭王千金的fit爆身段，獲宅男Like爆。然而，前日她只Po露膊衫襯短裙照，更hashtag「不發bikini照了啦」、「明明是健康性感都要留惡意批評」，似乎是發布三點式靚相後受盡委屈。超蓮昨晨亦特別於欣宜的發帖留言支持，直指完全站在她的一方。

有得畀你屌，你地班毒撚咪又鳩衝去屌
無得屌就網絡欺凌
正一葡萄撚

我不了，你去屌

我都不了

排超蓮屌

你屈鳩我欣宜都屌就真係網絡欺凌啦

仆你個街欣宜，平時見你On99咁都隻眼開隻眼閉

岩岩係隔離Post j緊超蓮，依家俾你搞到佢都唔再sendj 圖。。。。此仇不共戴天

欣宜wo, 寧願一世打J 都唔會屌, 我人頭保證

健康性感依4個字真係好撚嘔心

岩呀 屌呢d 肥西不如打j

你老味略胖明顯係痴肥

貼出黎就預左架啦
靚女都會比人踩兩腳
何況係你

咪POST啦, 想嘔呀

你條友講野都比少少良心呀
大佬 欣宜有得屌就狗衝？
你係邊間豬肉鋪到做？
做到個人咁奇怪既

死肥西阻撚住地球轉

笑到我成地腸

講還講..

欣宜真係死仆街黎

自己下下賣波想俾人讚你唔講？

人地講真話話你肥西又有錯？又話肥都可以漂亮自信？

依家讚你肥呀死肥西，又點解屌鳩人欺凌呀？

睇死你過一排咪又係post波講下肥都可以靚等等廢話呃like呃存在感，收皮啦屌

健康性感呢個term 用到臭哂

略胖

關超蓮咩事

兩單新聞毫無關連 但個記者又放埋一齊

健康
邊撚度健度啊屌你老母
死肥西BMI坐底30幾你都同我講健康
咁佢老母生膽石生到死都叫健康啦

身形略胖的欣宜崇尚自然美

欣宜如果係隻豬就係美。 肥美呀!

肥撚到隻豬咁邊撚度係自然呀

我發覺連登仔比任何人都更關心欣宜嘅健康

死肥西唔好搞咁多野啦 唔係你老母 你有閪得出黎撈咩 根本冇人想睇你呀 豬西！

更雜食都唔會對隻肥野有性幻想啦

激起千重浪

收皮啦死肥婆

返學 不了

一線粉嫩未開苞既略胖痴肥西，
附贈5百萬，

你地咪又係睇錢份上屌硬上

欣宜都叫身形略胖

不了 冇命享

我丁頭保證tim ar

咁係錢 唔關佢既肉體事

根本係轉發欣宜照個D人有問題
冇人想睇佢呀 居然比位佢上 成班都智障

略胖？我屌你老母啊

把口好撚臭

安答你食開屎？
狗都不屌

美極了

豬

肥西會唔會好似食花膠既感覺?
漿住排牙既感覺?

有冇勇者去試下略胖豬西12，再屌舊煮好既花膠比較一下?

又關超蓮事

那來的自信
佢唔睇下d 超模咩樣出相你咩樣？
大佬我地d 毒撚最有自知之明
一見到型男相就好葡萄
自比下去
根本冇咁既自信好似佢咁
欣宜你唔怪得我地毒撚
因為你真係肥婆最忌有自信

健康又點解略肥呀

您屌埋我過份啦

因為肥=健康

死肥西收聲啦
唔想知你存在

( Show Blocked User - 戀戀芭比 )

連登肥婆逐個捉

欣宜都屌
而家咁多勇士
Btw條友話崇尚自然美，大佬呀咁撚肥仲自然咩

仙人

呢種ff手法好on9

微胖D fd

你自己中意睇肥婆av 唔好屈人地個個你咁既口味先得架

身形略胖的欣宜崇尚自然美，去年唱出《女神》為肥人平反。她對自己亦充滿自信，經常在社交網發布性感照。日前，她於IG上載事業綫深長的性感泳照，迅即在網上激起千重浪，很多人勁彈她的上圍太震撼受不了。其後照片忽然不見，原來她以IG Stories分享照片，24小時後便自動消失，而並非抵受不住網友負評才刪除。

成隻河馬咁都話略肥

好撚高汁 秒撚咗上面隻肥閪

圖定老母

你貼都要知有無人想睇架

留比大家屌

本身係瘦既係靚既再增肥未有資格講肥都可以好靚囉
明明以前試過減自己拉撚圾減唔到就係到講埋啲咩肥都可以好靚好健康
有得你揀你都想好似超蓮咁又瘦又索啦
自己廢唔忍口減唔到未好似阿媽咁搞笑下娛樂下大眾不知幾受歡迎
係要推廣埋啲咩肥得靚肥得健康
肥都健康你就咪撚笑撚死人啦
靚唔靚呢啲雖然係主觀野我冇得同你呦
但係只可以話好多人都覺得你7囉

又話懶理
又出post話人黑心
咁叫健康性感？ 似鼓勵其他人同你一齊痴肥多d

我要食廿隻傻洩憤

係豬肉ge角度係幾肥美ge

唔好咁啦 好慘架 屌你老母 發噩夢啊

根本就冇人想睇

係好似健吾呢d濕鳩死都要share

唯恐天下不亂

我寧願打飛機都唔屌死肥西啦
成陣豬油咁

身形略胖的欣宜崇尚自然美，去年唱出《女神》為肥人平反。她對自己亦充滿自信，經常在社交網發布性感照。日前

有得唔肥咩

今次真係唔屌

有冇三點色圖？

逼人睇仲無恥

咪呀... 佢老母仲肥..

死者為大

又成撚日扮大方
Post得張相都預左比人批評架啦
做女神做到傻左？
肥唔緊要
唔好老奉覺得唔會比人批評

係咪有乜野童年暗影先會搞成咁

唔唱K?

而家網上批評變左網上欺凌

你都ON99
你自己屌飽佢

欣直都有人話係葡萄

有陰影點都係唔唱k啦

你老味咁撚樣仲叫身形略胖呀冚家剷，死落去陪你老母啦化閪

唔係話屌就屌㗎，都要有反應先得架，如果我對住欣宜都得，我行過豬肉檔都扯旗啦

比條豬西咀完之後
沉左幾年

好撚陰公

唔該貼相

依家影都唔見埋

講還講

呢條死肥閪幾時死呀，好撚嘔心呀

自己柒係冇問題
衝出來話比人聽自己好柒
仲要屌返人轉頭話比人欺凌?
自己攞來賤 唔好怨人

家下明明係隻死肥豬欺凌緊網民

諗起以前有個比人笑又肥又黑嘅mixed youtuber 又係講咩 我寸爆你地呀

( Show Blocked User - 西水向東流 )

個個j緊超蓮關條肥閪撚事咩

死肥閪快撚d死左去啦

身形略胖的欣宜崇尚自然美，去年唱出《女神》為肥人平反。她對自己亦充滿自信，經常在社交網發布性感照。

不了，你食得肥膩，你去吧，謝謝

欣宜=柒版EMMA WATSON

無安答會鬧12係臭雞，
係咪因為肥西連做雞既資格都冇

你會唔會指住隻豬話佢係雞？

屌你老母欣宜！！！！！！！！！！！！！

睇得自己咁高

佢老母 你屌埋我果份

自己食飽佢啦芭比 做咩屈人都食欣宜啫
嬲wut

屌肥蛆

究竟肥西要有幾大自信先會po呢啲相

你真係....
你講緊欣宜啊，葡萄你食開肥膩野？
咪將你自己想做既講出黎當係所有人先得㗎 佢 真係留返比你

痴撚事
我真係唔屌

👌🏻 you win

咁個死者又的確幾大份嘅

屌也咪滋bad

呢個咪佢目的囉
欣宜"你班仆街要J 丫嗱, 超蓮唔post 相等你地淨係可以J我"

欣宜收檔喇好心自然美

咁肥膩既野食完都唔知有冇命

好明顯個記者本身都係肥嘢

痴撚線咩網絡欺凌呀？
明明係佢自己貼啲相出嚟，又唔係人哋起佢底！
佢係咪覺得人哋睇完之後一定要讚佢好索？其他負面評論一概視為欺凌？
真係共匪都冇佢咁惡！

呢句真係神回﹐十個男人十一個的心聲

乜你覺得我地討論既重點係呢個咩

btw，恭喜你口德值＋10

專心唱好啲歌啦、唱歌又唔係好聽

嘩

勇者

呢到D留言好mean呀但好正

你自己咪shameless

欣宜都屌 搵人帶呢條傻鳩去北韓思想改造

講真話永遠比人屌

其實班肥西仲邊有理智
自己食左個垃圾身型出黎
再要個社會轉審美觀讚佢
痴撚柒尻線

痴撚線

身形略胖？

當年又話減減減 減肥失敗就話肥都可以好靚
呢啲人真喺好撚噁心

又想有公眾評論，但又受唔到批評，咁就話網絡欺凌，如果你只想張相有人讚，咁咪剩俾FRIEND 睇，一係POST FANS CLUB ONLY。

呢種輸打嬴要，真係好肉酸